暴大失守係因為手足犯咗五年前嘅錯

講咗幾多次唔好閉門談判，唔要大台，今日犯曬呢D大忌喇！出事架dllm!!!

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

係....信左個仆街

被代表

推

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣